如果林早洩批准HKG+翻生

你哋會唔會返去食屎

叫佢含撚啦

人地都唔撚做啦，仲同佢受氣咩

佢話返生就返生呀 hkg+而家都唔做啦

叫佢收皮吧

批准 笑撚左出聲

不了